其實韓國瑜算唔算係台灣之光？

真心為台灣做實事
我個人挺欣賞依位國民黨人

台灣咪又係中國，佢係中國之光